德仔唔該同我入一入黎

想問下當年皇室堡單野成件事既來龍去脈其實係點樣